八區開花地盤工推跌警長 襲警罪成遭還柙

裁判官鍾明新裁決指，涉案警員作供清晰直接，沒有誇大或不合理之處，因此接納其證供。鍾官又指，自己曾細心觀看涉案呈堂片段，就涉嫌推警人士的衣著打扮與被告屋內搜出衣飾作多番對比，確認兩者為同一人，認為控方已成功舉證，裁定被告罪成。

代表被告的大律師劉偉聰求情透露，被告於1996年從內地來港，原為會計畢業生，惟因資歷在港不獲確認，轉職於地盤工作，現與罹患第三期肺癌的母親相依為命，需照顧病母，直言若判處監禁，對母親而言必然苦上加苦。

鍾官下令先為被告索取背景報告，案件押後至12月9日判刑，其間被告須還柙。

被告於1996年從內地來港

就涉嫌推警人士的衣著打扮與被告屋內搜出衣飾作多番對比，確認兩者為同一人，認為控方已成功舉證，裁定被告罪成。

返工就返工啦
學咩人開花
笨人出手

清左啲工作衫褲鞋好重要

鍾官下令先為被告索取背景報告，案件押後至12月9日判刑，其間被告須還柙。

有可能媛刑/服務令 睇佢自己做化

佢唔拎就唔傾向咁做啦,
緩刑係而家香港幾乎冇可能
只可以話唔樂觀

襲警正常係禁閉式刑罰，係睇坐幾耐嘅啫

奇怪舉證 CLS

手足撐住

好撚心up

下次出開去真係帶件平衫扔左去算
魚蛋個陣已經好多手足中招